想問按錯負評有無得取消？

成日想click 某d 留言ge 其它回覆，但會按錯負評，請問有無得回復返

冇，啱啱試咗

同樓主同一情況，好多時都拑錯。

其實應該俾人可以改先得，最多有次數限制

其實點解冇得改